星巴克前CEO考慮2020年競選美總統

美國咖啡連鎖店星巴克(Starbucks)前主席兼行政總裁舒爾茨(Howard Schultz)正組建一支公關團隊，準備出版一本具有公民意識的新書，並考慮在2020年競選總統。
CNBC報道，在舒爾茨公關團隊名單中，被喻為共和黨策略師的施密特(Steve Schmidt)是關鍵人物，他曾擔任公關公司愛德曼(Edelman)的副主席，曾在2008年領導共和黨參議員麥凱恩(John McCain)的總統競選活動。
報道指，舒爾茨是眾多被廣泛認為有能力挑戰特朗普的候選人之一，其主要在商界而非政治領域有經驗，倘若要競選總統寶座，可能需要有經驗的政治家協助，而施密特便是合適人選。

下屆好多有錢佬選總統

前星巴克CEO,彭博,TRUMP 全部都係有錢佬

算9數啦叫條友

呢個世界需要一個枱面偏左枱底偏右既人做總統